沙嗲牛面加杯熱幻茶做早餐根本就係香港核心價值

奶茶

熱檸茶

無左個火腿奄列點得

荷包蛋同多士呢

蛋牛治都未撚出聲

五香肉丁正啲

熱幻茶唔落糖幾好飲

迷幻茶的人就一直迷落去

HI你啦
餐蛋麵先係 Best of the Best 呀

雪菜肉絲米先係王道

樓主幾有見地

唔係用絲襪沖嘅唔好飲。

所以有時飲到鹹味

沙午面 凍OT 掩列多士

飲開茶走

想快啲死咪日日食囉

最記得中間果幅

太陽蛋廚師腸火腿通熱奶茶

正想講。冇火腿奄列就唔完整，就唔係一個完美既沙嘜牛肉麵

凍飲先係王